有冇人既另一半係有精神問題?

重則如躁狂,鬱躁,輕則如潔癖或異常癖好。
大家有冇遇過

前度有抑鬱，情緒波動大

住香港好難無抑鬱

呢句真

有，精神好好，一晚可以啪幾轉都唔休息算唔算

來生不找躁狂仔